原來當日太古城有多名蒙面疑似警察同人肢體糾纏事件，其中兩名就係販毒同打露宿者事件主角

網民去年11月10日發起「八區開花」，當日有示威者涉在又一城破壞，遭便衣警制服，其間有餐廳經理被指連環襲五警令疑犯逃脫，事後經理被控五項襲警及兩項協助他人從合法羈柙下逃脫罪。案件今在區域法院再訊時，控方透露，案中兩名警員證人現正因牽涉刑事案件而被停職。據了解，兩名警員分別涉及販毒，以及在深水埗通州街公園掃蕩露宿者時涉嫌妨礙司法公正。

蘋果日報

太古城定又一城呀樓主

求其5個都有2個有Case在身

其間有餐廳經理被指連環襲五警令疑犯逃脫

屌宇宙最強咩

又一城

既係犯人又係可靠證人

到底個官點樣分？

不誠實證人

睇片佢真係好強
一個人單挑四五隻黑警，仲要得個口罩
中咗幾棍都仲可以揮拳

都話take晒嘢先上場架喇

A

屌你Topic都錯，再開過啦

是鳩但啦

我皇軍勁撚到

世界真細小小